屌那星 狼隊踢德甲拎唔拎到冠軍

德甲一哥拜仁主場被英超亞軍二哥炒
德甲二哥多狗被英超老鼠屎熱狗大炒
沙爾克04輸夠7粒

狼堡咪拎過德甲囉

Arnautovic 都勁過 Lewandowski

咪能玩爛我個po啦

係幾好笑

呢條垃圾早幾年都話佢廢，大賽必隱形，歐國世盃垃圾表現

利雲係歐聯4強入過皇馬4粒ge，踢多仔果陣

因為高普

奧地利伊巴

屌奶星，講起都嬲，次撚次屌利雲都有人講呢場，自稱應該拎金球嘅利雲狗踢咗十幾年波得呢場可以j

巴輸亞衣呢啲弱智人士會踢都狂入波

英超老鼠屎

狼隊入熱刺3粒

狼堡dost

睇下有冇堅尼米拿

the Answer

樓主咁嘅level都可以carry 狼堡拎冠軍啦

足金鳩猴

射入奠定勝局既1球